點撚解考車場地可以係學禁

點撚解

天光道電單車斜路8字個位

真係痴撚線

就快學車我好驚呀

有冇運吉處嘅人可以答下我

成班學神係度舞嚟舞去 係人都驚你地啦

利申考左

忠義街有段都係

咪又係去第二到舞黎舞去

行行下有一忽仔禁學

去駕院學咪冇學禁

反智轉身

駕院都有學禁路段囉

樓主幾時考

腦入面模擬

唔撚洗考啦 武漢肺炎

駕院（學禁）

點解師傅冇通知我嘅
佢話會照考到

冇計 係正棟私人樓前面 棟樓啲車既出入口位又係果度 如果唔係學禁 果度啲居民都好撚大鑊傻閪老運又唔正視依個問題
加埋果個啲居民會成日報驚 所以周不時都有狗車捕

你咩期 運吉處停到另行通知

你講呀，沙駕唔俾入沙角街

所以運吉處真係On99

11月尾肥哂兩份
已經停左成兩個月
快期抽得黎都唔記得哂要補多幾堂鍾

屌你老味石蔭都係 係咁睇YouTube

利申1take pass

運輸處入黎覆我未啊

最難嗰條冇得入

免試JJ路過

依家香港學車 不如去台灣讀書再學車

根本未有正式駕駛執照之前都唔應該畀人進入架車
學牌都要取消埋

右線左軚

仲有港島區掃桿埔樂活道
屌你老味條路又斜又有黃格仲要全日學禁
26考大球場仲要有80%係考樂活道
利申：7月延期到而家仲未有得考嘅26棍仔學牌

好似聽聞取消咗條路

咁易就唔記得?

永孝有條都係咁
師傅搣學牌比我偷雞行

永孝街

運輸處入黎覆我未啊
運輸處入黎覆我未啊
運輸處入黎覆我未啊

啲師傅有時會肯偷雞俾你揸入去

運輸處一向不思進取，
香港大把地方可能適合做考場，
偏偏要繼續用啲車多人多嘅地方考

呢個位係考車場地？
既然咁危險，點解又要做考車場地？

要入去做三至五個八字動作
仲要係學禁路段

你不如問吓點解考試路線會有學禁,永考街有2個地方都學禁反撚智

係唔改吹咩
運吉處既目標一直都係想少D人揸車

學車大撚晒?
學禁 = 你未夠料handle果條路
怕你撞死人

咁點撚解要我係果到考

成件事好撚反智

呢個世界有兩種賤
學神同P牌
根本賤過泥無資格出聲
安份守己學你部車，乖乖捱完個P 證明你夠料
先上黎嘈

見一個屌一個
未學行先學屌，食屎啦垃圾

練得少自然容易fail 運輸署又繼續收錢 贏曬冇得輸

咁你考得即係學撚完啦，有最低技術保證掛

考車就大撚曬？
考個時就一定handle到？
考車就唔怕撞死人？

答案好簡單，問得出真係好柒

因為學院要搵食
好多考官由學院出身
運輸署預留有特定限額俾學院導師考牌
點解？
心裏有數啦 運輸署教車界 好撚黑暗

收皮啦弱智，咁都分唔到就check下你個腦

考打八字 咁就要問下政府
成條天光道路線比較斜同窄應該得依度
常樂街都可以既 都斜但比敬德街闊好多 不過太多車 同埋果度繁忙時間都係學禁
如果常樂街用黎考八字 果個位會塞撚到仆街

之前個師傅話叫我寫信去屌鳩林鄭同運桔署

答你又答唔到，似乎你需要驗腦多d

運輸處邊個負責

有師傅會偷雞夜媽俾學神學

今個月25號⋯⋯

好撚反智

請注意：所有原定安排在十二月二日或之後的駕駛考試服務（包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試）將會繼續暫停，直至另行公告。

師傅陰9 me

可能佢收到風呢 有師兄話政府20號會再交代

因為到正式揸車時總有啲路係唔熟悉，學禁就係想考你點應付？

純粹9up

學校考試會唔會比定D試題你做？

我都25
唔覺得佢會開返 學牌都未整返

不如叫考評局考試之前upload定試題上網啦

咁點解某部份路線係冇學禁

點解其他地區冇學禁? 得幾條路線有?

迦密村街個學禁聽師傅講係因為有消防局 驚你班學神塞撚住去唔到車

但係有其他路線冇學禁
得某幾條路線有

未去過所以會fail 既你都係咪揸出街害人

咁咪撚比學牌揸出街啦 全部人考果日先比揸出去唔好?

係都你send email去投訴啦 點會係佢覆你

咁咪唔好考嗰啲地方

政府會mon post的

第二到無人考喎

到你考嗰陣就知

九龍塘都冇考線，咪又係一堆學仔喺度舞

我意思係 好似天光道咁
考果到係學禁,所以大家都去常樂街練
都係去第二個地方舞黎舞去

我師傅直情話有錢可以直接入去練,罰得唔重

依你所講
handle唔到個段路
又唔俾學
考試考個條咪仲撚危險

沙田8字係學院入面，
學同考都係同一個，
而且係又平又直，
唔似天光道有龜背。

考細圈嗰條內街

你以為丫

我意思係個個喺考個條街舞黎舞去，真係考緊個啲仲點考呀清

我諗四五成都係多石

上面有巴打話沙田學同考都係同一個位 冇學禁

好似當你衰不遵守交通標誌，$450

沙田啲路咁闊緊係可以唔禁啦

所以咪要思考一下係唔係條天光道成條路線係唔係有問題

見學禁好似通常出現喺d學校啊消防局主要通道呢d
怕學神阻塞或發生意外掛
佢唔整學禁有d學咗頭幾堂都喺嗰度學就麻煩
考車你都起碼學咗10堂先去考有基本認知啦

同埋好多臨考前好車師傅都會夜晚偷帶入去練一練
其實都夠做啦

樂活但有D考官知你有機會冇行過 會好鬆手
如果係果條路有D問題都會提你而唔會大剔 睇彩數

忠義街
油塘都有 睇時段

想你唔合格

一定一定一定一定一定要入去偷雞練！
考試嘅時候感覺好好多！
起碼你感受到左右欄杆嘅距離，唔會驚佢哋

其實天光道真係好好考，呢條斜路個八字都好好打

1 tick pass

咁你抵肥啦
一段路無得學就考唔到個試?
你考撚完試只係行考試果段路?

非洲果d選手平時跑步跑草原，唔通屌奧運點解唔係佢跑開個草原攪比賽 ?

你真係雞蛋妹老公？

我有話考唔到個試?

就好似拎進修基金學車個學費貴咁多
明明都係一樣咁學咁考

即係咁講呀天才

電單車考港島
學禁完全無視

俾條一架車都無既路線你考就無意義啦，天光道依啲已經算好啦講真

個條內街上堂連埋考試個日 都係行得3次

乙部好易唔記得，
重點係要換師傅應該會唔同左記號

樂活道
嗰陣師傅就係抆走個學牌比我揸上去

認真答
當初喺考車路段設立學禁係suppose要考你即場發揮
如果條條路都行過就考唔到呢一點
利申 我就覺得無論有冇行過條路都係考到
考牌真係運氣至少佔3成

我考完個26牌先醒起嗰度係學禁
次次學車都去嗰度兜幾轉
諗返都覺得自己幾好彩

無練過就驚fail嘅你咪去考啦
好彩俾你過到出到嚟咪又係做馬路炸彈

利申 忠義街內圈一take pass,師傅冇俾我偷雞

個陣第一次考呢度 肥左，勁多死車

仲有明明出街泊車明明有L同S位 但考淨係考其中一個

嗰陣考河畔

我考左2次都係多石
仲要阿sir 一早話一定係多石
因為兩次都係lunch time前

你考車唔係考路線 你駕駛技術好邊條路都冇問題

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

你呢啲狗眼看人低
班駕院廢柴(尤其是鴨駕)符碌考咗個牌返嚟
再雪一年P牌 係咪又可以屌鳩人啊

利申: 啱啱18歲街場棍van 1 take pass
今日葵涌道上呈祥道有70雷射槍
上斜開始行70, 後面架寶馬一路推一路閃鳩我

日日揸就話啫

通常學車嗰陣都係幾日揸一次， 本身唔熟仲要幾日先揸得一次每次得嗰一兩個鐘

好容易唔記得

未夠時間變動作記憶

呢個make sense

全港第二最易八字位
冇辦法啦

On99考牌係要你全香港都識揸
唔係識揸考嗰段路呀
剩係想練熟某一段 過咗關就算
依啲未香港教育既反智囉

其實真係好反智
得嗰條係斜路 又偏偏唔比學

我差行街

累鬥累

咁唔洗考就有牌？

19年果陣學車
發夢師傅叫我直接揸上去
「吓學禁喎」
「啲差佬出哂去打市民得鬼閒捉你咩」

係
同死神夾好咗
考車唔會死人

同意
所以唔應該每個場得嗰三四條路線
最起碼每個場三四十路線變化
無得背 cut 線無得記燈位
理想應該俾考官即場任意指示
由香港仔鴨駕考到去元朗再經油塘番香港仔
揸得掂為之合格
英國就係咁考

我考過大涌橋線 一take pass
一條直路 分隔車路唔使擔心對面線
記得嗰時一轉左入沙角街即遇著整路 做足望盲區係基本
望遠啲睇下仲有冇死車 唔使心急cut番入慢線
到尾轉右番沙田圍路 係兩線皆可右轉 記得靠左線
而家有冇變就唔知

我相信好多屌樓主嘅人
現實渣車都唔會下下把頭打燈擰頭
對面線有車唔把得頭
轉波加減速（手波）望鏡

當然學車係要學到條路係第一次揸都冇問題
但現實咪又一大堆人出事瀨唔熟路
仲要唔係有考試呢個精神壓力喎
寬己就嚴人

有啲學禁位的確係高難度
人地想學好點處理呢啲高難度位就比你屌
就好似打低級怪打到升唔到lv
但又因為lv限制唔比打高級怪

天光道打8字就最好例子
老實講 你考完有邊個會走去打8字呀
我係咪兜幾廿萬次條路線就肯定呢個位打8字100%過先

有牌嘅就唔好咁串
你係舞得掂架車 係勁 舞幾廿年
你再返去唔學車直接考 睇你合格定肥佬囉

然後九成考喱條路

仲有聽街師傅講運吉近年都冇新發街師傅牌，根本就打算未來只畀學院做晒。

（好似好規範化，其實封殺民間自主空間，仲好大機會拉低香港整體駕駛技術質素。其實而家唔少巴絲喺駕院考完，都要搵街師傅補鐘，先至敢揸真係出大馬路。）

既然係咁，點會同你啲跟街師傅嘅學神諗？

利申：跟街師傅學緊26路試

最難個條係河畔
沙角街個條係大涌橋路,最易個條黎

考個廢牌都認叻

如果係咁既原因
點解有啲路線又成條冇學禁
唔好吹得就吹啦

泊車太緊張衰左下次考又煩好多

以為自己好醒

學禁同識揸車兩回事黎
學禁係路段問題
點解考試路線會有學禁 原因我解釋咗
兩者根本冇衝突
邊忽吹得就吹呀

怕咩
葵福路盛福街大車細車學神一齊go go go

真
師傅界聽講有出過聲，但運輸署反駁話冇考生提出呢個問題所以唔跟進

照你咁講
咁點解明知巴士司機有牌都要操過線先可以揸個條線

天光道打八字個位，樓上係退休公務員宿舍，好多退休popo住，嫌嘈就會報警，不過如果無popo捕住呢，你打完都未嚟到啦，就算嚟到最多都係罰你錢

天光道掉頭KGV果度好似都唔比入

當年考天光道時，都諗過不如附近搵個位，集資起條斜路，用嚟俾人練習同考試用

直接去富運街

運吉係成個政府最憎既一個部門。d政策僵化，私相授受

有邊個部門唔係

其實去常樂街練
難度高過敬德街
常樂街打到8字,敬德街應該冇問題

我師傅調番轉講

佢on9

香港有邊個部門唔係咁？

常樂我打到 一入敬德街見到咁窄嚇親就望壆撞壆

究竟一個人要幾冇自信
先會係學/p到拎自信

如果普通馬路我覺得你啱
如果考8 字掉頭都唔俾入就真係慘

比你知道試題日日操重叫考試咩

唔係點俾你再考？

你考緊車時, 如果遇著個第一日學車嘅行你前面, 你就大鑊了

偷偷入囉 我考個陣都係咁 不過記住落去掃釘

經驗唔夠啫，其實同單車斜路打八字一樣，thousand theory

樂活道又係禁學
但考大球場基本上係必果條線

咁DSE操pass paper都仲有啲啲意義嘅

屌

lunch前 lunch後都好似大機會聽師傅講
啲考牌官食飯前又趕食飯 食飯後又眼訓

其實每條路線是咪都特登set d學禁路段
我考油塘，嘉榮街又係路試必經但學牌唔俾入

當年考掃桿埔師傅都會帶去上斜
係去個陣反返起個學字牌先

天光道個八字場直情無乜車出入啦...
焗人出常盛街練 成日有車行過仲驚啦

上次學車差D比貨VAN撞死